發覺鍾意得taylor swift都係臭閪

識得十個鍾意taylor swift 十個都係仆街臭閪港女
究竟係點解

talyor swift 個閪都係臭

點仆街法？
點臭閪法？
試舉例說明之

返學校問老師啦

你咪又係臭閪 例子都冇個

你識得人少

老斬十分認同

我真係未聞過一個女人個閪係香

我男人 我都鐘意

女朋友淡香 點睇
利申未聞過其他閪

有清味
三酸
臭胡

發覺同得🐍做朋友都係臭閪

臭閪

係三酸臭

同意

我唔信，幾時得閒出黎聞下

鐘意alan tam 全部都係純情小女孩